唔好問我地仲想佢點 係佢仲想我地點

200萬人行出黎都重咁厚顏無恥
食撚屎啦柒婆